# Документы

Документы, где отображаются все документы, которые загружены на карточку. Документы можно загружать прямо из контекстного меню “Документы”.

<img src="../../030_pics/Documentation.png">

Для удаления можно использовать урну возле документа. 
